PRODUCE48集中討論區（111）再屌 曹柔理第三!?我屌你老母呀

112快出啦

哂左我4個鐘時間

曹婦我黑人問號啊！！！！！

佳恩真係好慘……
曹婦仆街死啦唔該
佢個位根本係佳恩
佳恩點會跌到咁勁…

屌第3個111

唔追呢隊野了，ajy落地獄啦

曹婦換佳恩就好

西女人曹柔理三位出道
轉anti了

是鳩但啦錯po 冇心機開

有咩理由啲票會咁…
低位嗰啲上哂去

又要追去垃圾公司食屎

終於知道點解有D 爆極都爆唔到上去 根本D 票自己老吹出黎

一開波都無預你入 . 仲有2,3個位淨係做樣 , 一直係上位圈. 最尾一集先黎玩9你

黑暗到

日本妹退團啦
返到去冇晒日本飯

唉 希望下尾返到去真係人氣上升啦

唔知點開好

一開波見到子瑜彩元已經覺得有伏
之後仲要無啦啦彈出牛屎妹同曹婦
最後奶粉英登基

睇到好L難受，終於睇完
現場啲人點頂
屌佢老母，點解pledis同cube唔課金

有咩理由啊！無天理嘅！張元英第一？曹婦第三？

見到櫻花攬住佳恩喊，我都想喊埋一份
今日咁趕番黎貝 決賽，結果就睇左啲咁撚樣既野

佳恩姐姐

下個po不如 3屌 4屌 睇下屌曹婦屌到幾多個po

呢4個鐘我睇咗啲乜柒嘢

Very3一組六個入五個